《願榮光歸香港》推出國語重譯版

Elden Hongkongde bikini. (願榮光歸香港）
Hongkongbe dahūbume uthai dashalaki. (光復香港，時代革命）
Jue gurunde teni jue kemun bi. (只有兩國才有兩制）
Hongkong emhun-iliki. (香港獨立）

這首歌只保留滿文也無法發佈到墻内，不知是審查員竟然熟悉旋律，還是聼懂了歌詞裏的Hong Kong，或是看出了背景圖片是香港的高樓、獅子山和女皇像？